To聽日唔罷/罷不得的手足， 可否幫手做樣嘢？

我明白臨時臨急要罷可能好多人做唔到/唔肯做，但係今日有人比人開槍射中，你哋唔係仲可以當乜事都冇咁樣返工返學呀？？？

聽日唔罷工/唔能夠罷工嘅手足，可唔可以今日印一D文宣出嚟

中學生嘅將啲文宣擺起自己檯面或者上堂時舉起/棟起

大專/大學生上堂舉起或者放喺電腦後面show出黎

返工嘅可以放檯頭就放喺檯頭，唔得嘅話就趁冇人注意就貼喺公司當眼處

罷工就話有難度啫～印啲嘢出嚟show出嚟唔難掛～ 點都做啲嘢表示吓好唔好？

p牌仔推唔到有冇人可以幫手

見到個po嘅幫手推一推可唔可以

推

推多幾下得唔得呀

政府即將告你暴動！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！